interview HR 反應

去 in 公司 嘅summer intern, 臨尾HR Manager同我講 如果公司揀你，你又揀公司。。。 跟住HR 話有結果1個月內通知，咁係咪已經衰左?

邊間先 間間都好唔同

呢個時勢喎 唔CUT人都偷笑啦

Fg薯仔表示
即使佢曬時間同你好詳細咁講哂份工要使d咩
有d咩更
同埋會有d咩benefits
Whatever
但最後都未必請你